財務公司有冇權收樓？

冇用過層樓黎借錢係咪就唔會比財務公司收到樓？定佢哋可以告到有得收？

你唔還咪申請破你產